@startuml
start
:Отримання запиту входу (логін та пароль користувача)<
:Обробка запиту 1c]

:Пошук користувача В Базі даних]

if(Правильний логін та пароль) then (так) 
 :Надіслати підтвердження для входу користувача>
note left : Вивести на екран: Ви ввели правильний пароль та логін;
else (ні) 
 :Надіслати відмову для входу користувача>
note right:Ви ввели не правильний пароль та логін;
endif
stop
@enduml